Exercice ASP.NET MVC

                   Une application qui me ressemble

1 - Créer une nouvelle application web asp.net framework
2 - Mettre en place 4 pages
   2.1 Une page Home qui devra expliquer le but de l'application
   2.2 Une page About qui vous présente
   2.3 Une page contact qui affiche une carte de la région où vous habitez
   2.4 Une page Hobbies qui liste vos passions, Hobbies,...

3 - Changer le style de l'application en choisissant parmis les thèmes suivants :

    - Les chats
    - Les années 80
    - Le girly
    - La nature

Consigne :
Votre code source doit être disponible sur un GIT
